- Load training.1600000.processed.noemoticon.csv
- Supprimer les tweet neutre ?
- Distriubtion de nombre de caracétere des tweets
- Distriubtion de nombre de caracétere des tweets Positif
- Distriubtion de nombre de caracétere des tweets Negatif
- Supprimer les doublons
    - Comment detecter doublons ?
- Detect lang with FastTexte
- Text pre-processing
    - remove url
    - remove hashtag
    - remove tag
    - remove special characters
    - remove stop words en fonction lang
    - lemmatize words en fonction lang
    - transform to lowercase
- WordCloud tweet Positif 
- WordCloud tweet Negatif
- Modèle sur mesure simple
    - mlflow.start_run CountVectorizer + LogisticRegression
        - CountVectorizer
        - Regression Logistic ROC AUC avec le sentiment comment target
            - Accurancy Score
            - Precision Score
            - Recall Score
            - F1 Score
            - AUC
            - Average Precision Score
    - mlflow.start_run TfidfVectorizer + LogisticRegression
        - TfidfVectorizer
        - Regression Logistic ROC AUC avec le sentiment comment target
            - Accurancy Score
            - Precision Score
            - Recall Score
            - F1 Score
            - AUC
            - Average Precision Score
    - mlflow.start_run Doc2Vec + LogisticRegression
        - Doc2Vec tout les texte
        - Regression Logistic ROC AUC avec le sentiment comment target
            - Accurancy Score
            - Precision Score
            - Recall Score
            - F1 Score
            - AUC
            - Average Precision Score
- Modèle sur mesure avancé
    - FFNN models with Embedding layer
        - mlflow.start_run Keras Embedding Glove
            - https://keras.io/examples/nlp/pretrained_word_embeddings/#load-pretrained-word-embeddings
        - mlflow.start_run Embedding layer on simple encoded text
        - mlflow.start_run Embedding layer on Bert encoded text
        - mlflow.start_run Embedding layer on Mixtral-8x7B encoded text
    - RNN (Recurrent Neural Network) models
        - mlflow.start_run Simple RNN on Embedded text
        - mlflow.start_run LSTM on Embedded text
        - mlflow.start_run Bidirectional LSTM on embedded text
        - mlflow.start_run Stacked Bidirectional-LSTM layers on Embedded text

Évaluation de tout les model avec SHAP et + si possible